THE IDOLM@STER綜合討論區[225] Tales of Potato

公式web

本家765動畫官網

CINDERELLA GIRLS動畫官網

CINDERELLA GIRLS劇場動畫官網

Side M動畫官網

Twitter
官方動畫：
官方整合：
Columbia公式：
Mobage CG：
CG SLS：
CG劇場動畫：
Gree ML：
ML TD ：
Side M：
Side M動畫：
Shiny colors：

CD情報

遊戲相關連結

新手入門建議系列
家機：PS3 Idolmaster one for all

手機：Idolmaster Cinderella Girls Starlight stage (下有連結）

現行系列作
PS4 Platinum Stars 白金星光（imas史上最大伏作，死忠以外不建議遊玩）

PS4 Stella Stage

CINDERELLA GIRLS STARLIGHT STAGE(音game)

Android:

iOS:

Million Live Theater Days(音game)

Android:

iOS:

Side M LIVE ON ST@GE（謎game)

Cinderella Girls遊戲連結（走路工）

Million Live
已經功成身退，請大家轉至MLTD

SideM遊戲連結（走路工）

Shiny colors (web game）
官網

手機遊戲STARLIGHT STAGE的QnA：
Q：係咪一定要SSR開局? 有咩SR係勁?
A：依隻係一隻節奏音樂打丁睇MV GAME，揀你最鍾意嗰個人開局就啱啦

Q：重複左既SR、SSR有咩用?
A：自食會加STAR RANK，會增加掉寶率，1RANK加0.1%，キャラバン活動時放高STAR RANK做center會增加SR掉落率，重複的SSR自食會加十萬fans+分身做SUPPORT MEMBER

Q：N卡R卡又有咩用? 係咪可以食晒佢?
A：建議每個IDOL最少留返一張卡可以睇MV果陣入隊丁，另外每張卡特訓後都有一個故事， 睇完之後有石拎，如果夠卡位每張都留一張特訓完先食

Q：トレチケタイム係咩黎?
A：TRAINING TICKET TIME，簡單D講即係打肥，每日有3段時間會特別易出肥料卡(TRAINER)，跟你個GROUP每人唔同

Q：點樣開新歌?
A：解STORY、去音樂機買、升RANK、升PRP、解PUZZLE、買碟

Q：PUZZLE係咩黎?
A：HOME左下第2頁個九宮格任務，暫時都係D基本操作就解到

Q：PRP又咩黎?
A：每首歌都會根據成績有個PRP分數，會根據上位10首歌既總分比獎勵

Q：打極都唔順手有咩SETTING可以較?
A：LIVE SETTING可以改TIMING，另外每首歌既都可以設定譜速，
選完隊友入關前右上會有個SETTING掣，可以試下加快減慢配合返自己既節奏
基本設定PRO5，MASTER6

Q：特訓材料點有?
A：打歌，鞋同衫全部歌都有，飾品就要打返對應屬性既歌，D材料係任何難度都會出， 過唔到MASTER都無問題，另外ROOM有得升禮物箱會定期收到材料，最近亦可以去money shop買

Q：Smart live邊度開？
A：粉紅色轉限定/m+歌個tag

Q：Smart live係咪一定要响play area打？
A：唔係，譜面區都有判定

Q：我想開攝影會...ハァハァ...
A：メニュー->プロデュースノート->選偶像->フォトステジオ
或者
Mv既時候按一下畫面可以暫停

Q：雜巴/唯巴/含巴係咩意思？
A : 這是一個形容詞，形容一個人由非洲移民到歐洲之後對故鄉的同胞作出的一些令人髮指的行為；語出本post
下面一句大家就明有幾令人髪指：
無課金唯巴(分身：山下七海/遠藤○○○)：限友紀我只當恆常
限友紀：期間限定最強pa角加一流mv性能，有人用超過40萬日圓先抽到的珍品
含巴：雖然他成為了神第三名，但他依然是個LD

Q：點樣先抽到SSR?
A : 問L D Ruru,邊個月佢冇中SSR應該就係世界末日嚟

Q：我想認識各位巨巨⋯⋯
A：問連一滿開活動第三名含住粒糖巨HNY groove第四名花守巨/小町活動第五名颶風風立花山桜の風第三名Nafuricrazycrazy第三名腸神膠速上線
連登巴絲列表Cgss version:
欲加名或修改可問チエリエル；加朋友歡迎post內詢問

另外為應付連登死server情況，有專為連登巴打而設的避難所tg group，有興趣加入的人可以在post上聯絡チエリエル或高垣楓

Q：我想推分，邊樣特技勁？點組隊？
A：說明しよう！
1. 技lv 10作為前提說明:
かなりの間：9秒 しばらくの間：7.5秒
少しの間：6秒 わずかの間：4.5秒
一瞬の間：3秒
先無視發動率，以杏為例:
「13秒每、高確率でかなりの間、.......」
圖解：
［—13秒—][—13秒—］（間隔）
［—9秒]—-[—9秒］（特技發動）

Cooldown係4秒！所以重點係cooldown越短越好！(當然有例外）

2.參考用推分技能簡稱(what is it)
P->スコアアップ(Score up)
C->comboボーナス(combo bonus)
OL->overload (ライブ消費+P18%+nice/bad combo繼續）
D->center技プリンセス(全隊+朋友同色情況下全appeal100%up)
SB->skill boost（強化所有隊員技能）
Con->concentration (P19% + perfect判定難化)
AR->all round (C13%+ライブ回復)
TS->Tricolor Synergy (三色隊情況下回血 + 16%P + 15%C)
LS->Life Sparkle (life越高C越高，受最大life影響）

3.基本組隊需知
a.不同效果可以重複；同樣效果係不會疊加只會取隊中最大值
以下例子說明假設左同秒數的2張咭
Eg1:
P+C=2個效果一齊發動
O+P=只會發動O
A+C=life回復+C+18%

b.fes C/TS可以靠朋友儲齊三色發動center技; 同理，未持有茄子的P可以借朋友既茄子去發動drop效果

4.建議腦死組隊
新一般人：1SB 2P 2C
シンデレラ：1/2/3D+SB+whatever
歐盟成員：2D 1SB 1O 1fesC
不死鳥ZMC：1D 1SB 1LS 1補 1OL (要求出擊前life=>308up)
神：fesC center 2TS 1LS 1SB
社畜放置用：SB center+TS+/卯月/凛/未央1.0(2隻不重複)+1鎖血(建議SR7秒)

5. 優先點那些潛
SB/OL: 技 P/C/D: appeal TS/LS: 技+life

手機遊戲THEATER DAYS的QnA：
Q：係咪一定要SSR開局? 有咩SR係勁?
A：依隻都係一隻節奏音樂打丁睇MV GAME，揀你最鍾意嗰個人開局就啱啦

Q：用元氣打歌同用飛打歌有咩分別？
A：元氣即係體力，正常打歌用；用飛的話沒有報酬，但可以設定使用枚數來增加獲得的覺醒pts、親愛度同fan數；要留意用飛所獲得的親愛度同fan數係以正常消體的50%作起點計算，覺醒pts則沒有這個減緩

Q：マスターレッスン係咩嚟？
A：利用マスターピース嚟提升偶像的整體性能，你會係偶像icon左下粒星見到你進行左幾多次マスターレッスン，最多可以升4次；SSR上4星會送another colour衫

Q：メダルガシャ用的メダル怎樣攞？
A：打歌、仕事、劇場裡同偶像接觸的random drop

Q：抽中左重複既咭會點?
A：會自動變成各種升能力/覺醒道具

Q：點樣開新歌?
A：升lv 解STORY

Q：仕事的%代表什麼？
A：%代表有幾多玩家選擇了該選項，對結果冇影響

Q：PUZZLE係咩黎?
A：劇場左下第2頁個九宮格任務，暫時都係D基本操作就解到

Q：LP又咩黎?
A：每首歌都會根據成績有個LP分數，暫時冇實際用途

Q：打極都唔順手有咩SETTING可以較?
A：ライブ設定可以改TIMING，另外每首歌選完朋友偶像後右上既ライブ設定可以改譜速

Q：升等飛/覺醒材料/新衫點有?
A：用體打歌、仕事

Q：點樣先抽到SSR?
A : 暫時1 acc 1 SSR確定卷

Q：邊個係ml巨巨？
A：翼活動頭十以內痴線佬青山吉能+ 港琴葉一周年活動琴葉線全二Nafuri+第十名魔法LLC 那迴早栗

Q：我想認識各位巨巨⋯⋯
A：連登巴絲列表Mltd version:
欲加名或修改可問チエリエル；加朋友歡迎post內詢問

THE iDOLM@STER SHINY COLORS QnA:

Q：咩game嚟？
A：遊戲主要分2部分；1.プロデュース-培育偶像成為top idol；2.利用5位已育成既偶像跟其他玩家進行全國對戰

Q：點組隊？
A：P-偶像=你培育目標；S-偶像就睇スキルパネル，你想P-偶像學咩技就放咩S-偶像，而guest偶像係唔會响audition出現

Q：ライブスキル咩嚟？
A：出audition既內建技能

Q：點培育好？
A：除左平均型以外點玩都好。一般玩法係一極特化。用「レッスン」提升vocal、dance、visual；用「お仕事」提升メンタル(HP)、SP(技能點數)、Fans數

Q：技能可以堆疊嗎？
A：主動技不，被動技可

Q：點決定先攻後攻？
A：你可以睇到所有人打出既判定，你只要打出perfect = 一定做第一個+攻up，打good就一定會後過perfect，有個心代表該對手打memories appeal = 你打good一定後過佢
Bad=最尾和攻down，11/6既更新已經封左用bad控制序列既秘技

Q：點解我行bar既白色(perfect)位越打越短⋯
A：取決你現時メンタル值，但當少過10%白色位會多返，這個時候打出perfect 可以獲得プロ根性bonus

Q：技能上面既Link+到底咩黎？
A：スキル履歷有齊同unit既隊友既頭像就可用用到Link+技能既效果。

Q：audition 係咪除左fans數外個個都一樣？
A：不，每個audition既對手都有特定既appeal傾向，請自行發堀

Q：點打先贏到Audition?
A：audition 最重要攞star位有三；1. 累擊appeal值最高（最重要）；2. 最後一擊；3. 打到累計3成或以上有bonus star；上述各項得star數受流行影響，流行屬最高可打40stars；全取所有項目最少70 stars +bonus star

Q：我最強屬係流行3位⋯
A：基本戰法：阻止第一位同時獲得流行屬一既最高累積appeal star和最後一擊star；另外你必需要確保攞到流行屬二位最後一擊star+你最強屬既所有stars

Q：我冇錢⋯⋯⋯
A：打fes

本post推薦偶像！！

大天使緒方智絵里ちゃん ζ(╹◡╹)ζ

私達ーーシンデレラガールズです！

今回の主役北条加蓮

グッドガール西城樹里

Old

THE IDOLM@STER綜合討論區[224] ドームですよ、ドーム！

！

手機響鈴來留名

遅い！遅いぞちひろ！奴の最高時速を超えろ！
加蓮！私に200位を見せてくれ！

吊唔記得貼ML添

天二原來都明白我係901貼依張既意思

potato留名

N神

颶颶又笑人...

!?

jeng…

新手劉明

!? 風巴口味究竟係點

二乜

虎牙破斬緊都要提下

本日放送！

Trinity Field
CD発売記念ニコ生
デレステNIGHT★×24
日時：12月11日（火）20時～

出演：福原綾香(渋谷凛役)、渕上舞(北条加蓮役)、松井恵理子(神谷奈緒役)

コーナー映像出演：五十嵐裕美（双葉杏役）、松嵜麗（諸星きらり役）

小薯留名

癡線

Assemble Triad

福凛愛乃乃....

入面ge人愛其他入面ge人ge角, 再愛其他入面ge人

裕子: 屌你老母又要開工

我愛你愛我愛你, Merry Imas

唔怪得知CUTTER咁瘦 原來係跳nao beautiful pain燒卡路里

大師
我聽唔明呀

你唔明係你問題

sorry for

今次真係1999

Barry, what have you done?

都係サトリナ不用分那麼細

Velvet: 我不cos凛了

原價加10蚊收6TH 場刊

Ho qq...

個畫師又傻左

性夜的禮物

松井 恵理子

今日の楽屋裏ハイライト
アイドルたちが成長したら中の人みたいになるのでは？Pさん達がたまに言ってくれる件について

ふーりん「いや凛はもっとまともな大人になると思う！」
まつえり「奈緒はもっと素直な大人になると思う！」
舞先輩「加蓮が私みたいになるのは否定はできない」

さすがです！笑

人呢?

周子p召喚⋯⋯⋯⋯

they have someone else, something else

LM

cutter好女仔...

所以...要遠離你

？？？

MLTD 今晚香港 7:30 生放送，有 YouTube 版
8 點轉 pool

第一次Agger 大西巴

fes

好想俾佢瘋狂咁啤....

於12月12日、中國天貓國際（）的「BANDAI海外旗艦店」舉行了特別活動。
大量最新LIVE 「THE IDOLM@STER CINDERELLA GIRLS 6thLIVE MERRY-GO-ROUNDOME!!!」相關精品均有發售、敬請把握機會入手！

下輩子吧

ajj 效果更佳

喂咪呀
班嘔心仔又…

咪係
明明喺梅田望我...

ajj日日都啤緊我

We have an example here

未來又亂㩒制

已經del咗

saved

我仲話update 咗咩

唔係fes 安全

唔係推 safe

やよい咁快3.0

中左Triad Trap

mochin了

@青山吉能

dreaming...

3rd live 套衫

新しい未来へ

又thank you

9R1SR

放送事故

60抽0SSR

全抄

終於有ssr

#みんなでミリシタ

CGSS愈黎愈多cover歌
裝定香求神拜佛出加蓮版深愛

maimai live咪有
趁而家實裝蛍火就真

ぶひー！

森下来奈
わーー！！わーーー！！
渋谷駅で発見して
テンション上がったーー(⌯˃̶᷄ ⁻̫ ˂̶᷄⌯)💗
テンション高いまま近くで撮りすぎて、
全体が入りきらなかったよ…📷
この写真以外はありえないほどブレてたよ…
映画楽しみですね😎😎✨

是Rider Fan呢

竟然請到松岡

鐘意特攝既都係好女仔

駁唔到

好女仔 !!!!!!

每星期都要講一次
MOR神radio節目

幾時同みっく開拉打女子會

Marvel 會多人d

以為sayasaya

喺迪迪尼度播Undead Dance Rock

I want EXQ

smug face

想玩tales了⋯⋯⋯

『デレステ』アイドルがもっと“キラキラ”！ 佳村はるかさんと高野麻美さんがヘッドホンで見つけた新しい魅力

唔!? !?
1.
佳村はるかさん（以下、佳村さん）：私は音にそんなにこだわりが無いタイプで・・・。今回、私も参加して良かったんでしょうか？ スマホに付いてきたイヤホンをずっと使っていて、たまに忘れたりしたら、100円とかで売っているものを「とりあえず」と買うような人間なんです。ヘッドホンは全然使わないですし・・・。

2.
佳村さん：私は松崎しげるさんの「愛のメモリー 2009」を聴いてみましたけど、イヤホンはボーカル以外の楽器の音が大きく感じられました。ヘッドホンだとライブ会場のようにもっと音が広がる感覚になって、息遣いもすごくリアルに聴こえてきます。イヤホンとヘッドホンで、聴こえ方がだいぶ違いますね。良かった、私にも違いが分かった・・・！

3.
押野：では、折角なのでお二人が参加されている「Tulip」を同時にプレイしてみてもらって良いですか？
高野さん：あー、カップルつなぎだ！
佳村さん：センターのアイコンをどっちが担当するかの譲り合い（笑）。あっ、「PRO」は無理だよ、「REGULAR」だよ！
押野：（あっ、高野さんが “L” を左耳に着けてる。覚えてたんだな）
高野さん：いや、「MASTER」いけますよ！
佳村さん：ほんとにー！？
佳村さん：じゃあ真ん中は高野氏に託そう！ 前に出て欲しいから（笑）。
高野さん：譲ったと見せかけて、先輩の圧が・・・！

4.
佳村さん：「自分は音が分からないから」って気にしないできましたけど、こうして体験してみると違いがすごく感じられました。『デレステ』も音にこだわると、もっと楽しくなるんだって分かりましたし、自分の歌い方すら変わっているように聴こえたり、新しい発見があって本当に面白かったです。プロデューサーさんは音にこだわっている方も多いと思いますので、新たな一歩を踏み出した私に、「こういうところが良いよ」とか色々教えてくれたら嬉しいです！

プロデューサーの皆様こんにちは。
e-onkyo musicの年間総合シングルTOP100(2018年)
100曲のうち、なんと半分以上の55曲がアイドルマスターシリーズとなりました。
多くのPさんに楽曲を購入して頂いたこと大変嬉しく思います！
ありがとうございます！

班csl衝夠未

問問M@S德鐘, 噤鐘好輕鬆

無飛睇嚟無意義

送對IER M9開發下佢先

整隻justear咪乜都開發哂

諗諗下入耳唔係幾岩
直接LCD4好似快啲

dusk點睇都贏唔到千早

你地會唔會買7000 yen 本dlc?

有AS今次好激烈

我3500淨西武算

淨名古屋揮手

一本有kotomin, ruru 一本有金子, cutter

買晒

等緊雪步p團結⋯⋯⋯

why not both

I am both from the beginning

團結2019

終於一半...

公式サイト更新しました！
デレステ実装曲より、以下の2曲の配信が決定！
12月15日 配信開始
「君への詩」
歌：安部菜々、本田未央、北条加蓮、鷹富士茄子、鷺沢文香

12月19日 配信開始
「おんなの道は星の道」
歌：村上巴

詳しくはこちら

咁西武好了

開始了

兩個都係好女仔。。。

我主人係好女仔

目前TC未開始前既花生點

1.志保P大混戰

2.首領區
春香 #後ろの民までちゃんと治めるからね VS
美也 #明日も絶対にファイナルデイ

3.旅人區
麗花 #旅人麗花 VS
昴 #旅人すばフキン VS
あずさ #そしてあずさは旅にでる

4.妖精區多人大混戰

報平安

新手小薯想問下idolm@ster版本首LOVE &PEACH會起邊隻碟到收錄或者邊個網有得買？

暫時未有

有冇人都係台灣？

又現地

想相認？

可以，到場館再傾？

又唔係日本 ，台灣現地姐

一起身又見到飛行系

入境勁多人

好多人飛... 點跟

慢慢，反正唔覺得物販有咩野要去排

想買件會場T做紀念
第一次現地

應該得lisani件T？
btw，我都係第一次現地睇ML

就係想買件lisani果件

終於上到捷運

你直接去物販？

同朋友食埋野先去

勁...個個都飛...

Cy 馬又走數

大家諗住幾點到會場？我個fd諗緊過唔過去圓山果邊，有人早到我就飛起佢過去睇下物販

過黎*

有冇巴打知除左animate之外，邊到有uo賣？
animate條隊長到

希望可以體諒下啲海龜

個個都飛

盤子價

宜家行過黎

有咩賣，可唔可以影張list黎睇下

就到，點認禁多位巴打？

我係名刺交換果到

我都係
btw ML物販野同list上面基本上完全唔一樣

我灰色褸，企左出黎

搵到香港p推

現地單抽

圍爐…

可恥...

此風不可長

maimai推嗰兩位係咪去咗？

去左[black]大阪[/black]

炸雞...

拉麵
蝴蝶

【ミリシタ】「Dreaming!」いくよー！Happiness!!集(52人分)【ソロMV】

tsum tsum.....

jeng

有nu亂入

同炸雞企既位置成一直線20米內
一唱完金魚成個人已經無哂力

nu入黎唱BNT果下真係叫左出黎

未補充夠炸雞

而家去7仔補充

還是種田適合老夫...

到底點解會亂入到

本日の唐揚げ

大佬起壇未⋯

人呢？

nu今晚本身個人名義出場
佢唱完就到ML
ML唱完四首solo同クリスカ之後話唱最後一首
跟住nu就換左ML套衫出黎唱

一提阿nu就諗起隔離套CFU

真係好有心...

ruru 萌到...

last kiss中毒

鈴木b: sayasaya中毒

唔係睇燈籠魚twitter都唔知今日有野睇

蘋果妹

白色過膝襪

究竟爆UO係咩心態

冇新情報

燈籠絕對領域

IMAS 同馬娘交接儀式, 宣佈執柒

放心la,馬娘叫個孫燒俾我都得

我主人

其實今日好哋哋叫cyfes special stage咪幾好

reconnect cg uma 根本可以撈埋上 基本同一堆人

有個MOX 好似唔係

放工而家開始睇⋯⋯但已經俾你地劇透曬

大綱：可愛可愛可愛

總結：rurururururu

首歌好狂⋯⋯⋯

頂點解噚日撞唔倒

緣份

好想同Hassy一齊去

8億純利 CY爸爸

天天偶像

ruru 係咁影miku

Cy: 唔release 馬都有咁多, 有下跌先release

rurururururru story rururururu

馬娘下輩子有冇得玩⋯⋯

ああああああああああああああああああああああああああ好正呀！！！

可能 ml 動畫化埋都未有

究竟俾左幾多錢CY

偽p

抽may

多謝各位

又中⋯

俄妹響子今次都唔開眼既
係咪跟修女學野

俄妹4.0 - ウォーミング・ハート(Warming Heart)
響子1.0 - あったかハート
これは一体…？

天魔降伏

響子4張做背景既都冇開眼

出埋芳乃齊一隊

［はぁとトゥハート］佐藤心

唔？

有無通關心得

掐他會俾千尋詛咒

心得文

等睇台仔非現地audition心得

雲通關

３月.....

睇住先,成長chu lover果2個爭同一個位?

下次真係要開個配役係聖母先有得玩

between諗起上次d/zeal有人話2人曲既上位好易打 成長chu lover佢就知死

又黎あんゆり大戰

聽到都覺得肝痛

人生交叉點

休閒 唔會痛

請支持少女育

準備埋育入洞了

拉埋桃子同環做救兵

反

俳協5人組 love letter

求去C95嘅ching幫買有和氣あず未真樣嘅goods

又畫得幾好

百合花開開燦爛

表示呢

呢個世界唔需要男性

__ P: 只需要__ 妹

隔咗咁耐 終於有update

肇

正皮左...

明既...

#茜ちゃん絶対に島流しにするからね

係喎 蘋果妹唔係已經有田邊氏架啦咩

well, 一切只係開始, 你睇下寺村小姐

加恆常 sr, 即係有排未有 ssr 2.0

等月尾 ,

等新Solo

茜ちゃん

高過fgo

支持茜

綑綁play...

大人的世界

件衫諗起hot limit.....

9人 MV

hot limit

島村的....

風起了

風仔...興奮嗎?

100投票券 迫課

精神

Shut up and take my money....

9r1sr

4sr不過無育

中__左育

夾埋一齊睇又幾好笑

啲無課仔又嘈2500買券唔公平

俾你贏咗咪又係打唔到上位 都唔知嘈乜

唔鳩理嗰班乞衣

Ho寸...

真係唔公平係嗰啲狂開新acc刷票班仆街

流....

Fes 肥奈 + julia

kon巴打做乜quit group delete tg ac呀

user #92780上水呀

Bitter Sweet係邊呀 Rabbit Dragon 係邊呀 Bandai

今次堅料 上次fes都係話解包肥奈julia
我有保留

我唔想中呀

agger

會員 K-OnD #92780 (前USER名:けいおん大好きよ)
上水呀!!!!!! 驚你自殺呀!!!!!!!!!!

Fes 嗰個我9吹

你大興奮喇

last kiss...

又到性誕又到性誕

會員 K-OnD #92780 (前USER名:けいおん大好きよ)
召喚!!!!!!!!!穢土轉生!!!!!!!!!!

啲毒撚最鐘意講原理破壞氣氛

志希...我可以

爛黑絲

CY新年賣唔賣超得....

新年有無馬跑

新年要召喚 會員 NickAngel #92780 (前USER名:K-OnD/けいおん大好きよ) !!!!!!!!!!!!!!!!!

2019 年內既字眼冇左, 究竟幾時出到

30日內只可以改兩次會員名

moba 180日一次
我要等到2月

我要跳帝皇step

我擔心佢自殺.. 希望佢出黎報平安

比人冷靜下啦 jer到人咁行
唔講以為你係基

有冇人可以講下究竟發生咩事

會員 NickAngel #92780 (前USER名:K-OnD/けいおん大好きよ)
突然人間蒸發,ML公會都QUIT埋 一眾會員都擔心佢發生咩事

大川老師好波

pipi美=美優

主撚狗~主撚鳩~

baoliu

cg勝在有聖誕老人

新idol 美波mix卯月

うおおおおおおお

長髮歌鈴

咩live

SS3A

買左今年機票未

sg唱馬娘op

好似一出場就俾人搶左風頭咁

新人

係咪隻game入面啲event commu
我二哇卡唔睇commu…

我二乜

New wave 2.0

最近年取ったな、と思ったのは
疲れてるとついかわいい動物の癒し系動画や
市原仁奈ちゃんのボイスを延々と再生し続けてる自分に気づいた瞬間です。飯田友子ですこんばんわ。

有無人做辻野古參P

幹 哪有這麼騷的貓

還返個ac比KON清啦

咩你，係我

White Album.....

雪步.....

美碳 maimai

タイトル：立花理香1stシングル「カラフルパサージュ」
■発売日：2019年2月13日（水）

ゆるふわ

會員 NickAngel #92780 (前USER名:K-OnD/けいおん大好きよ)

poly同學出黎牙

kraz.....

未有聲都照投

唔記得邊條tweet講話今次投cover歌分左三批人:
1. 附聲黨
2. 好認真咁揀歌然後暴露自己年齡層既P
3. 係度搞笑既

仲有少量地獄級作答

有無例子

What have you done

叫樹枝唱magnet

手稲手稲手稲

Eve!!!!!!

ONE CAR CAR

唔明

限定呀⋯⋯

ME眼殘睇錯左確定

Eve到底會派咩禮物

佢自己

大西巴係咪又一個以為樹枝=紗枝嘅人

希望清唔好j太多

紗枝樹枝

喂

like 還like love還love

正常輪替應該係pa恆常，突然爆張限定，明唔明？

283新系統營業

俾錢可以開營業位，用體可以做慰勞品俾營業ido 令結果有bonus

CGSS 都開始月中限

一言不鳴步驚雲

enza point啱啱過期...

笨大D用字幾細心

俾美咲拒否

上車喇

Fes: 桃華ママ 智絵里
正月: 仁奈+ありす/kwsm

MLTD fes Julia+肥奈
CGSS Fes:ママ+arisu
月限:白菊+薰

好!

睇你今次係咪又冷親

Eve

出未⋯⋯⋯

Mr.flag

又係抽獎時候

大西巴

有K唱……

大⋯⋯⋯西⋯⋯⋯⋯

The Soci@l Network

全日本最大的女聲優圍爐平台

OL ho jeng

神谷咁新都圍埋了

戴咗呢副眼鏡之後成個小雲咁

南南....

南南

食撚夠未呀肥西.png

腳幼到咁仲肥?

雪歩お誕生日おめでとう！

Happy Birthday

原來maimai而家鍾意玩おねショタ呢味

打左3年了

大姐姐真好

潛左幾日水 想問會員 NickAngel #92780 (前USER名:K-OnD/けいおん大好きよ) 係雪步生日課左金未????

唔好再潛水啦

食咁多豬, 因住豬瘟呀你

食咩豬
牙豬豬？

食豬哈

平安夜我隻芙芙芙都係冇志希陪

平安夜毒撚突擊點名！

1

負皮嗰啲咩心態

留意到上面有偽毒⋯⋯⋯

Me

好ok........件衫

要誠實面對自己既真心

isquare 好多囡囡表演

Christmas Eve 抽唔到 Christmas Eve

真呀

飽左

わんだほー

又直播打邊爐

又圍爐...

咁影 我終於記起以前覺得佢似邊個
日下部ひより

年末年始のデレラジ☆は収録放送でお届け！ #デレラジ

▼12/31（月）21:00～出演
大橋彩香さん（島村卯月役）
福原綾香さん（渋谷凛役）
飯田友子さん（速水奏役）
鈴木絵理さん（堀裕子役）
藤本彩花さん（棟方愛海役）

2015定2016

Merry Christmas

老女人

去尖咀既現充⋯⋯⋯⋯

食完飯行o下姐，返正冇嘢做 好撚逼啊

甜花甘奈おめでとう！

情侶走開啦

うぅ！！！（心臟停頓）

今日係甘甜誕

P吉已經痴咗線

mk妹 Producer Name

已經del 咗, 但....

上次連id都出埋

洲崎綾(新田美波役)…32歳(1986年生まれ)
野村香菜子(二階堂千鶴役)…29歳(1989年生まれ)
愛美(ジュリア役)…27歳(1991年生まれ)

冇錄到

有得重睇

突然想貼

ID果次有無人有cap圖

ブヒ

似活動服

玩得好屎

唔中

safe

繼續安心儲井

我想抽中恆tsum tsum

等超得啦

唔中都要抽

賣CP

如果下次fes係あんゆり會點

flag

我真係恭喜你呀

笨大提前自爆 慳返筆

你地最後咪又抽

想要最右手邊做禮物

識有人口味同巴打好似

代言人

努力獲得回報

Cy What are you doing?

遲D有fes

240抽等井可奈

屌 卡池到29號

笨大
CY

メリー 有 5人版同雙人版 appeal 好正

笨大爸爸⋯⋯⋯

Cy 送咗隻 pinya 畀你擺房

Meanwhile, Re:Connect 日日十抽

Hey

キーワードは
みさき

多謝笨大

bamdie mama

放開隻雞

實質14日免費10連

ほ?

祝大家聖誕快樂

2019願望: ml動畫化

笑咩

DLC

點print 上去ga

北角個間？

carry?

香港lv見

記得做狗公格

阿寶.jpg

又驗血

每年都有人唔記得做

ME NIGGA

唔好諗咁多啦

係咪都唔會中啦

Day2 Jupiter 齊人

希望在明天

upiter 可唔可以再唱一次スマイル・エンゲージ

想被sup巴用希望注滿我

唔可以

唔知邊度

会えない一日はなんかたりなくて
会わない一日はなんか寂しくて

召喚會員 NickAngel #92780 (前USER名:K-OnD/けいおん大好きよ)
米高哥boxing day快樂呀
記得做狗公格!!唔好又全九等!! 大家都好膽心你又全九等

今井麻夏
今更始めてみました。。アナログ人間の挑戦を見守ってもらえたら、

Follow time

現時點票數第二雪步都加油
俾後輩見識前輩嘅底力

好似聽日就送到

一到呢d 日子d delivery

你地搞到我有少少....

老女人又圍爐

班中之人成日圍
搞到班CG9又成日圍

心動不如…

又9+1落海

買
買

不愧係cg狗第一hitman

我到而家都唔知發生咩事, 又係tg發生?

又一個月

入群PM..........

又有谷…

明...
Ho ball

又排

美咲又出錯

要罰佢開ot

而家D90後工讀生

罰佢出道

支持！！！

kon清突然人間蒸發
ML又quit團 tg又刪左ac facebook又特登改哂名換哂icon
大家膽心佢睇唔開會做傻事

你地連fb都有

cls…

冇 收到wind姐

拿 各位巴/絲打們(如果有)
記得CGSS既年末抽獎 係抽之前一定要做齊新手既九宮格
如果唔係就會好似下圖既巴打咁全九等慘慘豬架啦

祝各位人人中一等獎!!

想避開咁你又mon post

睇返啲開心野

1日 過2萬follow

合法 千枝

上面提大家做九宮格唔開心咩？

千枝

風色あああああああああああ

這是FBI的陷阱

Time BI

千枝有twitter中毒初期症狀

琴日一開就玩左成日

10點訓

驚你睇唔開姐 冇話係自殺喎

櫃底相都抄埋出黎

好正

邊個拉佢落Twitter

好....好可愛.....

食飯拖人落水

Good Job you

Good Job ルゥちゃん

人生最大遺憾就係錯過左同kon談天說地講經既機會

依家想追都追唔返了

盧小姐發掘到寶藏

打開新世界大門

又小圈子

我明顯係圈外小薯

完全唔明你地講緊咩

想知ching點解改名鬧suddy on9
我驚suddy睇唔開

Suddy係唔會睇唔開嘅
因為佢仲要睇聽日女聲優嘅tweet

Suddy都唔識中文....

幾時實裝

麻夏發tweet發到停唔到

想推.....但不能推

ルゥちゃんlove love

suddy比你改名話佢係on9之後3日柯唔到屎
你仲好意思問我停啦好嗎？

千G

JK小鳥jeng

有無諗過無gp嘅人嘅感受

利申：無諗過

上年井左

CG:復刻POOL
ML:肥奈 志保FES POOL
SC:甘奈POOL
<-----------現在---------->

CG:FES POOL
ML:新年月限
SC:新年限定(唔好提)

CG:新年月限
ML:月中限定(恆琴葉+限MIKI)

仲有好遠ge路

哈哈哈！課爆了，課爆了！72你感覺如何？感覺如何了！？

千祈唔好得罪MAP巴

而我依舊是無敵無死角

出現了

天二同大野巴ge雙重無死角 宣言

有香2.0至今一年五個月

新年要抽爆鐘?

無事既
ゆかり同法子都未出2.0
我安全到2020

FLAG

上個pool張有香中未

2年了, 仲未中恆tsum tsum, nao (cute), 志希

唔好講限

SR 果張?
中左了

MLTD 剩係想要一張琴葉

大野巴同W巴好耐無見

小豬試下唔好google translate

HI 風巨

大野巴其他po好 active

stalker

係青豬 post見到大野巴

gridman 吸血鬼 都有

blood stalk

Corba

万代だ

負負得正

Gridman 點會有？
你認錯人啦

過客ja
唔敢惹班原作黨

everywhere

有百合同loli既地方就會有我

炸雞又抽女水

明

hoball

係甘奈!

邊個講d咁ge野

吾系甘奈

唔使咁上心
志保好女仔，大家都值得認識

你地班中嘅好投返d票比志保

選情告急呀清…

strong hold票中

有人打都冇打淨係當普通卡game咁抽免費，唔使放上心

大野清泉

最仆街果個其實係我

二石巴

大野巴寫啲野好有heart
好開心見到大野巴上水

二乜聖誕event開唔開針

冇錢冇時間去

講呢D

SMALL CIRCLE

hoball...
反小圈

支持

咁都有極少部份真係on9仔黎既
果d我就屌到厭啦
懶得再屌

想掉西瓜

大野巴寬宏大量

真清泉

上左黎啦 唔洗再擲

ML圖又被遺忘了⋯⋯

想拉票果D巴打呢

選舉期間....

都就開新post,你地有其他想拉票既就貼出黎啦

大巴

仲有另一個

新

THE IDOLM@STER綜合討論區[226] Pサイフの泣く頃に ~fes編~

係咪有人中呀？

對唔住，我係仆街

點解要出，又逼我買

俾錢啦仲問

有凜新case

ML幾時先出D高汁GOODS

live既物販有d都幾高質既...

上次個卡片盒都唔差的

好似得MTG哥D護腕叫做有D DESIGN
其他多數都係印個人上去就算

呢個係OK GE
不過放得唔多

印個人上去我又覺得冇咩問題
不過佢下下都用TD 1st既圖出good又真係寡左d

無辦法
要放得多要用其他野裝先得

同一張圖
N樣產品

笨大肯出埋其他idol既卡片盒未

有排等

派完畀三個人就無晒

最新版本係幾多張為之1 SET?

都係放多少少

一係td 1st 既立繪
一係td 最普通哥隻立繪......

PCS P加油

收到風下個版本係1個idol 1張

又可以收卡片

想佢再版HP呢批

好QQ